我依家係咪身處喺香港市???????

聽國語仲多過廣東話
地鐵兩排位俾成堆蝗霸撚晒 拖成四,五個喼
蝗童喺車廂嘈生晒不停鳩叫 唔理 周圍跑挽扶手 又唔理
每日一百五十 自由行 我正式宣佈 屌你老母啊

想像唔到鳩鐵通撚咗之後會係咩環境

仲有啲老雞行 走音啊伯 死返上深圳搵食啦 夜晚碼頭個境咁撚靚 見到佢地班老而不喺到獻醜真係燥